罷工信，英文Email點draft？

本人決定響應民陣呼籲，於6月26日參與罷工罷市，直至政府回應訴求再復工，請見諒。

全能既連登仔英文版要出封email比Director點出

罷工都要寫信

你寫信嗰啲叫請（事）假

唔想請AL，無假啦

No pay leave until 2/7 就夠了

Dear Boss,

I want no work on 26/6, until government say me something. No response no work.

Love,
上前線的和理非

To whom it may concern,

Best,
You Name

作為有責任既90後，唔可以直接消失唔見人，罷還罷都要有個交待

626先罷工？69係邊？

I won’t work anymore.
Regards

69AL

伏我 當我唔識英文

fuck off, bye

Extra 唔識串bill Delay no work!

你呢d叫辭職

Dear boss,
I hereby refuse work due to supporting the recently anti-extradition law amendment activities
Thats all.
I will resume after we Hong Konger gain all we deserve.
Dont be miss me so much.
Whenever you miss me, think about justice.
We will always be here.

Your sincerely,
Ooo

終於有人肯幫手

此post已完 thanks

人間蒸發陣間又比人入90後無責任感架啦
我係良心驅使我罷工，唔係無責任感射波